南豐集團康城LP6成交價5,314.4萬港元

新盤特色戶續受追捧。據一手銷售資訊網資料，南豐集團旗下將軍澳日出康城LP6，新年長假期內暫已售出3伙，其中1座高層，創日出康城屋苑歷來次高紀錄，以5,314.4萬元成交。

出得起5300幾萬。
都仲買日出康城？
其實真係唔知個買家乜心態

香港真係好多人d錢太多駛唔晒。。。。

咪係5300，我都唸唔通

睇過個單位先下判斷啦。。

你班老屎忽鐘意攬住傳統地段姐，各花入各眼

aa send黎睇過下同則既
係靚但5300買落Lp6到覺得都幾誇張

5300萬買到白建時道嘉雲台喇喎

On99

南豐

只可以講

香港真係好多有錢人

你有錢時就會唸得通

我有錢時都唔會想通
因為係窮過
用五千買junk bay要本身有錢未窮過先不問價

單位實用2,555方呎，屬五房三套連儲物室間隔，另連584方呎平台，最新以5,314.4萬元沽出，料為區內歷史次高成交價，呎價約2.08萬元。

呎價又唔貴
新單位加上一個單位過，可遇不何求

地點+南豐都係2500萬比盡，不論size

哦

俾5300萬樓個業主係咪都係傾地鐵上蓋，迫地鐵返工？

因為你冇錢

可能有人好鍾意天池屋

日日架吊船係上面轟轟轟 都唔知有咩好

你以為呢D真係香港人？

530萬都唔知班垃圾買唔買得起
係度教人買5300萬既樓